涂謹申憂慮美國制裁林鄭張曉明 拒入境凍結全球資產

民主黨立法會議員涂謹申認為，美國有法律及先例，國會或有機會重提《香港民主及人權法案》，修訂《逃犯條例》可能令香港、特區政府或內地官員處於危險狀態.

涂謹申憂慮，一旦「制裁並非「講笑」或「靠嚇」，美國可作一連串制裁，包括對個人，例如拒絕特首林鄭月娥、保安局局長李家超、甚至港澳辦主任張曉明等人進入美國，或凍結全球財產等。

涂謹申表示，美國都緊張自身國家安全，他曾聽到美國不同官員表示，將修例視為影響美國國家安全。不清楚美方會有何措施，亦擔心香港官員不知道現時賭局及賭注有多大。他希望國家領導人能愛惜香港，考慮讓香港在中美貿易戰得到喘息機會。

快！

涂生唔好靠嚇, 係就開波, 一味得個講字

洗撚幫班敵人擔心咩，同敵國打緊仗唔通仲諗開槍會唔會隊死敵軍咩，多撚餘啦

會唔會凍結香港政府銀行戶口

係，就開波

GOGOGO
快點制裁賣港共匪

講比美領事聽咖

林鄭話係英國買左鄉間小屋退休住，點算？

呢鋪對於香港，對於港共

係show hand

作為美中的重要籌碼

Just Do It

凍結所有賣港賊資產
睇下佢地仲笑唔笑得出

支持《逃犯條例》極速通過

好彩美帝唔會諗到佢地會轉移資產, 冇諗過要凍結埋佢地直系親屬啲財產

唔使擔心

黨已經幫你大灣區老人院留咗個位

做咩要憂慮美國制裁777同張曉明?直頭喜聞樂見啦

憂慮？？？

凍結全球資產事少, 如果再進一步玩撚到全球通輯, 就會仲慘撚過肛澤民比西班牙通輯....要變斯洛登2.0

SUPPORT

涂謹申有乜好憂慮？

我拍爛手掌喎, 憂你涂謹申老母慮

嚇下嗰2條仆街啫

奴隸為主人憂慮

講反話嚇下嗰2條仆街

一聽就知係出口衕嚇鳩林奠

點解唔搵件柒碌製裁, 殺雞警猴

有幾可成真 次次有新野都9吹一輪

美國可作一連串制裁，包括對個人，例如拒絕特首林鄭月娥、保安局局長李家超、甚至港澳辦主任張曉明等人進入美國，或凍結全球財產等。

快啦!

我覺得所有中共做過官既人佢既親友都要凍結佢資產

千祈唔好搵埋五眼同歐盟一齊聯合制裁
林鄭同小明會好慘

唔好意思我想問，點解要幫佢地憂慮?
明明就係求仁得仁

另類恐嚇

擺明俾說話某d人聽

申請公屋，排隊等10年

求之不得

快！！！

屌 收聲啦咪燈

屌你老味成個thanos咁

講係咁講姐

都唔明政府諗乜
地球都係得7個洲 自己個洲內既國家都未做到友好相處 就走去辣著人地其他四個大洲...

安安份份做個普通國家咪好囉 點解係要稱王稱霸 幾千年歷史都學唔識

點都要立左香港人權法先可以制裁

之兩登啲人成日話
「中產果堆唔會上街係因為食好住好
唔會搞咁多嘢，第日仲要返工睇住個市
但如果搞到佢地啲錢就唔同講法，一定同你死過！」

而家唔知到左呢個時候未呢？

Back to me

呢家d老闆級既應該聞到火羅啦呱

呢個post唯一一個負評係林鄭月娥、李家超定張曉明㩒咖

擺中國銀行咪無事，等中回血劍

啱喇
當年叛諜Snowden被中情局發現身份
臨俾拉時著草香港扮做英雄
之後香港政府玩嘢話warrant無 middle name
照放走佢上架去俄國嘅飛機
唔理引渡協議

美國要記住呀

你唔係以為林鄭會驚下華？
有本事你就凍晒佢囉
林鄭表示未驚過，我們還有國家

涂仔 好波

洗鬼你憂慮佢地俾人制裁咩。

快

聯署us政府 禁香港所有官員及其家屬 居留權 戶籍，家產 仲好

悶聲發大財， 無錢充大頭， 支那咪充緊大頭， 不要褲子寧要核子， 宜家只要騙子

唔洗驚，林鄭祖家係英國唔係美國

憂慮
屌你涂狗衰撚過d婦人

有用咩？？ 班高官唔係移民去英國多啲咩？

連登係咪好多亞氏保加症患者
咁多人唔識聽反話

林鄭唔去美國去英國未又一樣

人地律師嚟 唔會開口恐嚇

以退為進呢招先勁, 說之以理 動之以情,等林鄭一齊槍口對外

好明顯係笑鳩緊班人啦 唔同大大聲照正講比人有口實話賣國咩

曲到圓

Thanos thanos 廢老 廢老

咁快d過，快點制裁佢

點解要用憂慮呢個動詞？

擺明出口術撚林鄭 , on9仔先會追住鬧

老美唔會咁快失憶掛

靚助攻 再提多d等多d傳媒煲 白色恐怖佢老母

涂謹申 首名 1.1

我憂慮你聽日仆街死呀=我真係好擔心你聽日遇到意外

係既話可能過百萬港人上街慶祝
加多日假期叫熱烈地彈琴紀念日

支那狗咁會怕美帝沒收資產
就算硬仗支那都要繼續打

就凍埋

憂慮？

德國聯幫政府已經行動，等睇美國香港民主及人權法盡快通過;777 比加超 律政司司長和Dq選舉主任禁止入境西方民主國家和充供外國資產……

請問冇樓慘過冇J(會員#78791)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

係就快等班狗官以為自己揸住本外國護照就無事
最好連直屬親人都凍結埋，外國生活緊嘅都取消戶籍送返大陸，模仿中國傳統誅九族文化

曲線

777:嚇鬼呀 ? 另外兩條蛋散我唔知 , 但我知自己d 錢係英國制裁啦

好想知睇唔出係曲線個班係真心定假膠

將憂慮改成支持會唔會更好

五眼聯盟

收集埋投贊成票嘅名單send俾美帝

777:英國唔奶我老頂既老頂袋底再講啦

其實美國真係咁做林奠都收皮
點解佢仲咁勇夠膽夾硬嚟

你將香港甕冧，直接令美資同美國人唔見幾千億，而且恐嚇危害幾廿萬美國人及盟友公民人身安全，條數點計？

支持就畀人話通蕃賣國

即刻想通過

侵真係做得出嫁

制裁，啪啪啪
制裁，啪啪啪

巴打心水真係清 但估錯左個原因

都市傳說 係中共上位一定要有痛腳係身
人地有野捉住你 你無法子反抗 先會安心俾權力你
留意下 一旦某個派系失勢 果一排就會勁多官違法違紀俾人拉

我講左乜大家知啦

多謝提醒，林鄭轉晒去瑞士銀行啦

覆錯

大鳩林病

同個奴婢憂慮?

當林奠係南美非洲獨裁者，英美凍結資產禁止入境！取消埋佢全家英國䕶照

歐盟邊個國家係火車頭，支那5 毛畜用下腦啦

柒婆咁憎外部勢力，一定開心到訓唔着

快，做到我捐身家比美軍

DO IT !

會 只要嗰間銀行有同美國做生意就一定ban
所以嚴格嚟講如果畀美國凍結資產
得返伊朗 北韓先冇事

第一日
特衰狗官：侵撚夠膽咩
第二日
特衰狗官：我被困香港 無得出境其他國家

憂慮制裁得唔夠快

我最期待

憂慮
點解要憂慮佢哋？ 興奮都嚟唔切啦

仲有雜種班親戚

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

係就叫美國快手啲啦 仲憂慮

Ban the bitch

ban 香港政府... 港元即死

瑞士銀行好似已經唔係萬能

開個白宮聯署
幫林鄭求仁得仁啦

點算好

張曉明資產在美國?